琴日去左叫雞，個啊姐成40幾50歲……

不過唔緊要，d雞炸得好食咪得囉

嗯

哈。。。哈。。。哈。。。

我留意左好耐，呢位巴打真係好幽默.....

幽默呢家野唔岩你 走啦施主

上面d圖仲好笑

點解大家咁失望，分享下生活姐

笑左

因為你講嘅笑話係垃圾囉